熱刺插水王今次頭痕 疑似迪利阿里性愛片段網上流出

熱刺插水王今次頭痕 疑似迪利阿里性愛片段網上流出

熱刺中場迪利阿里近年上位快，負面新聞亦非常多，場上經常被批評愛「插水」，周日作客利物浦一戰，又被球證吹罰領黃，場外情況更令人嘩然，利熱大戰後，網上流傳疑似是阿里的不雅視頻，片中樣子與阿里十分相似的男主角，一絲不掛享受一名女子的口部服務。

阿里在周日比賽踢足90分鐘，未能取得入球之餘，在下半場中段與對手洛夫雲埋牙時倒地，不過球證認為後者沒有犯規，阿里因插水搏12碼領黃牌，隨時惹來不少網民狠批，部份直指他是英超最愛插水的球員。沒料到不久後網上掀起一股更勁的阿里風暴，一段疑似是阿里的性愛短片流出，迅速在網上流傳。片中看見赤條條的阿里，以及一名看不清楚容貌的白人女子，蹲下疑似為阿里進行口交。據悉此段影片原本是存放在雲端硬碟，有駭客將其下載並公諸同好。

迪利亞里本身有一名模特兒女友，現年21歲的露比（Ruby Mae），雖然短片中未能百份百確定該名女子是否露比，但從身形以及膚色來看並不太像。如果片中男角真的是阿里，而女角非露比的話，相信阿里便更加一身蟻。

露比